728中環熱門一個post都冇

係咪全世界今日都唔去
定係唔知有呢單野

pish

個個互屌 檢討冇問題
集中講咪得
連大公報a1講乜撚都要推3-4個post係做乜撚野
而加成點半鐘，係咪大家當冇左件事
唔去都推返正經野出黎呀

push

係咪全部人都當冇撚左件事呀

我明大家都攰
我都係
鍵盤戰士都要做得好先得架
本來宣傳已經唔夠
連連登都冇一個Post係講緊今日中上環

係咪唔撚去又唔撚理啦？

屌晒你地老母

屌尻你地

可能尋日好多人已經玩到好攰姐

屌你 我都好撚攰
我冇話叫人攰到仆街都要出
推post都要推正經野架
有價值既野我覺得冇所謂
大公報a1 tvb講乜都要推
On9

宣傳唔夠
連連登都冇人講
唔講以為今日活動取消

一陣到現場都唔知坐唔坐得爆遮打

再唔返工 會餓死
尋日玩到好夜 仲差d中槍
我會乖乖地係公司推post
唔好咁嬲

係咪取消左啦屌你

光復香港 時代革命

推

推
—————————————

7.28 下午3點 遮打花園
捍衛自由 不徹不散
堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選